#grammar #french 
# OneNote Grammer Imparfait Exercises

1)	En 1990 certains ados fumaient des cigarettes.
2)	Hier je jouais au Rugby.
3)	Hier j'écouterais de la musique classique.
4)	Hier je choisissais toujours du poisson au restaurant.
5)	Hier je vendais des livres dans un magasin.
6)	Hier on buvait du vin avec son dîner.
7)	Hier j'étais ingénieur chez Renault.
8)	Hier il avait cinq ans
9)	Hier elle faisait de la peinture comme passe-temps.
10)	Hier nous allions en vacances au Portugal.
11)	Hier tu commençais ton travail à neuf heures.
12)	Hier vous parliez anglais et français.
13)	Hier nous voyagions nos copains au café.
14)	Hier ils prenaient leur déjeuner nos copains au café.
15)	Hier les cours commençaient à neuf heures moins cinq.
